呢度真係好多鬼想人事蓆

我屌你老母臭花閪
核爆都唔撚割
世界末日都唔撚割呀

又話核彈都唔割？

不割蓆 不分化 核爆都唔割

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

唔撚割呀

不割蓆，所以要說服啲人

核彈嚟都死撚晒啦 [black][/black]

唔割，但如果今晚有手足被捕會恥笑佢戇鳩

讓和理非一個星期啦前線